其實仲會唔會搞提款？

上一次好似唔拖唔水，冇乜力咁。如果可以集合二百萬人一齊提款，每人平均提到五萬蚊，已經可以達到千億現金嘅目標，撼動銀行體制。如果可以令到銀行一個星期冇咗二千億就好有力量！呢個做法既有用又唔洗有手足受傷同被補。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

陰啲黎
得閒撳幾張

每十五分鐘撳一次機
每十五分鐘撳一次機

每十五分鐘撳一次機
每十五分鐘撳一次機

一個短時間掏走現金及外匯個力度會大啲